.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Wish:

Желание (`Wish <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=377>`_) / Закл. 10
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: арканный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

----------

Вы высказываете желание, воплощая в жизнь свое самую большую мечту.
Заклинание *желание* может произвести один из следующих эффектов.

* Повторите любое арканное заклинание 9-го уровня или ниже
* Повторите любое неарканное заклинание 7-го уровня или ниже
* Произведите любой эффект, уровень силы которого соответствует вышеуказанным эффектам
* Обратите некоторые эффекты, которые относятся к заклинанию *желание*

Мастер может разрешить вам попробовать использовать *желание* чтобы произвести эффект больший, чем эти, но это может быть опасно, или заклинание может иметь только частичный эффект.




.. include:: /helpers/actions.rst